空間問題?

細嗰個時成日都喺到諗
如果我坐喺架車裡面向上細力拋一個網球
咁個波係會跟住我一齊喺架車裡面
用車嘅速度移動
但係如果架車係開蓬嘅話
我大力少少拋個波
佢就可能會飛走左
有冇人知點解

風阻呀 。 極多歲呀